LC-3 LC-3 LC-3 LC-3

哈囉請問有冇人用過LC-3🙏🏻

求高手😭